有冇邊間藍店係黃?

龍門

蝗就大把

含大

有邊間海底撈係黃？

有冇邊間美心係黃 ?

屎坑好黃